大家預備好重振香港旅遊業嘅文宣未?

呢半年啲大商場同大集團對大家咁好 大家唔係唔幫手卦?

整個二噁英的分佈表好過

再係分佈表下面整埋二噁英對身體的害處，再加埋患癌/畸胎的相

珍惜香港呢個家呀 大家幫下手

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊